星期五，由開工果刻就無心機做野

星期五唔想做嘢係人之常情

由星期一開工個刻已經係啦

日日都冇心機做野嫁啦

日日做三個鐘就開始做自己嘢

大把人五日半六日或者輪班

same here